點睇呢個keyboard?

Massdrop CTRL Mechanical Keyboard

成200usd但係幾靚仔

有無巴打用過佢啲軸(Kaihua)

200US我寧願玩Filco/Leopold啦
除非對你黎講RGB好緊要

200usd買強國凱華

Windows keyboard 駁mbp

咁CTRL又好多Filco/Leopold都無嘅Function。
Programmable
Hot Swap PCB
CNC Aluminum Case
Halo Switch (MD獨家Switch)
Cherry 原裝Stablizer
RGB Back and Front
PBT Keycap (Filco係跟ABS)

CTRL 係Hotswap PCB，可以玩好多唔同類型Switch，呢方面真係好過Filco/Leopold嘅Cherry。市面上太多Switch好過Cherry。

USD200 我覺得叫做合理價錢，USD180 左右就Prefect。

我睇完段片發現hot swappable
呢點係加分既 可以做到茶+銀係真心正
不過200US就真係貴左D
同埋Massdrop嘢始終冇得試
唔知啱唔啱手感

貴

一粒一粒珠咁既LED燈真係狗都唔屌
Razer都好過佢

唔要keycaps同switches係150usd

咁樣點睇？

discussion有人話唔抵，佢話唔要keycaps同switches再裝cherry大慨要多80~90usd

如果唔要keycap同switch
直接DIY都得啦

麻麻地

DIY TKL 唔止呢個價啦

唔好用Cherry啦，佢本身跟隻Halo同Box Switch都好過Cherry。
分開買都有機會平過USD200，但真係要慢慢格價同考慮埋Shipping Cost。

咁樓主宜家想買塊Ctrl
但又唔要制
某程度上咪即係DIY

當然DIY一塊一定唔止呢個價

我見個keyboard幾靚仔又hotswap

以後可以試玩下唔同軸

咁岩想由full size轉用TKL

Box switch好過cherry?

巴打可唔可以講多少少，我淨係查到佢個travel短過cherry

Box Switch 比 Cherry Switch 順同穩定 (Cherry 其實都算穩定)。加上Box Switch防塵。

其實好少人砌Board(講緊USD$400以上嘅)會用Cherry，除左Vintage Cherry，因為Market真係太多更好選擇。